屌拿星又保送皇馬

咁都唔洗對我地利記

決賽都要對啦

決賽對羅馬

羅馬易食喎

我地利記未驚過😂